［急救］paypal轉錢落戶口問題

之前係英國開左paypal acc,番黎香港後英國戶口都冇埋。
我岩岩係英國網買野唔小心比咗兩次錢，佢refund番俾我但係paypal acc,點樣轉番到香港戶口？
add bank一定要入英國戶口

感激

你好paypal cs 為你服務